呢條女嘅新造型簡直將「仁」呢個字重新定義!!!

仁者無敵

又黑
Btw堂堂一間大公司 每次都會有幾個成員造型炒車 冇錢請好嘅造型師

俾印度佬hack咗？

金毛唔係問題
問題係唔好梳起哂佢

孫吾空？

我係暗黑版印巴

Twice d 近年造型好柒

丸子頭很QQ

短髮唔係問題
問題係唔好剪飯碗頭

放返啲頭髮落嚟可能仲短過以前

很正

哩個至係女仔短髮 飯碗不了

who

全盛時期

我男人

依家先正

who?

我老公

5識

成隻鵝咁

[url]
[/url]
挑你機

琴日先post過 都算「仁」